仍會期望 你仍然或者需要我～

人於哪方 我隨時來替你附和！！！！！

人在遠方 蟬沒有和唱～～

千百年

寒冬裏

樓主的輪廓 不肯捨棄我

當

星

辰

暗

淡

無

月

光

蝦比人暗淡無月光